[COYS - 再見摩佬 Fuckoff Super League] 熱刺球迷吹水區 289

COME ON YOU SPURS

Tottenham Hotspur Stadium
Capacity 62,062
Opened 3 April 2019

熱刺是一間座落英國倫敦北部托定咸區的職業足球會
從1882年成立至今已經擁有過百年歷史，現時競逐於英格蘭超級聯賽；
球會主場為熱刺球場，球會的拉丁文格言 ”Audere est Facere (To Dare Is To Do)” 則意謂「敢作敢為」

榮譽：

甲組聯賽 冠軍：1950/1951、1960/1961
足總盃 冠軍：1900/1901、1920/1921、1960/1961、1961/1962、1966/1967、1980/1981、1981/1982、1990/1991
聯賽盃 冠軍：1970/1971、1972/1973、1998/1999、2007/2008
歐洲盃賽冠軍盃 冠軍：1962/1963
歐洲足協杯 冠軍：1971/1972、1983/1984

屌你老母Dier

Dier威水史:

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- José Mourinho 摩連奴

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
41- - Alfie Whiteman 白人

Defenders
2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 列基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞 垃圾
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保 大家的寶寶
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Paulo Gazzaniga 加沙尼加
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
- Jake Clarke 奇勒

真熱名單Update @20201226 連會員名, 69人.
歡迎加入, Post 波衫連會員名置中. 多謝合作.
改左名既/ 無post到既 自己編輯返 Post 多次. 我都記唔到咁多. Thanks.
唔該置頂呢個Post.

Regards,
Levy.

有Update，請留言

me 反
賺嘅錢，ENIC袋晒佢，關球員撚事

2020/2021主要職球員

Chairman
- Daniel Levy 利維

Manager
- Ryan Mason 馬臣

Goalkeepers
1 - - Hugo Lloris (Captain) 羅利斯
12 - - Joe Hart 祖赫特
41- - Alfie Whiteman 白人

Defenders
2 - - Matt Doherty 度靴迪
3 - - Sergio Reguilón 列基朗
4 - - Toby Alderweireld 艾達維特
6 - - Dávinson Sánchez 達雲遜山齊士
14 - - Joe Rodon 祖朗頓
15 - - Eric Dier 迪亞 垃圾
24 - - Serge Aurier 奧利亞
25 - - Japhet Tanganga 坦根加
33 - - Ben Davies 賓戴維斯
49 - - Dennis Cirkin 卻堅

Midfielders
5 - - Pierre-Emile Højbjerg 靴爾保 大家的寶寶
8 - - Harry Winks 哈利榮斯
11 - - Érik Lamela 林美拉
17 - - Moussa Sissoko 施素高
18 - - Giovani Lo Celso 盧斯素
20 - - Dele Alli 迪利阿里
23 - - Steven Bergwijn 貝雲積
28 - - Tanguy Ndombele 尼當比利

Forwards
7 - - Son Heung-min 孫興慜
9 - - Gareth Bale加里夫巴爾 大師兄
10 - - Harry Kane 哈利簡尼 (vice-captain)
27 - - Lucas Moura 盧卡斯姆拿
45 - - Carlos Vinicius 維尼修斯

Loans Out
- Ryan Sessegnon 沙式朗 屎屎龍
- Juan Foyth 黃色的科夫
- Paulo Gazzaniga 加沙尼加
- Troy Parrot 蔡柏樂 樂仔
- Oliver Skipp 史基比 喼仔
- Cameron CARTER-VICKERS 卡達維卡斯
- Jake Clarke 奇勒

而加先嚟炒，一撚早啦

重生之熱

有歐超踢 阿傾有冇計傾

仲等緊呢幾隊有冇球員公開反檯

廢隊炒教練就以為重生，同19獌一樣咁on9...

啲人腳咁柒
仲自己出錢炒人
不如買多幾個人好過

Lm

後防咁廢打乜鬼防反

垃圾管理層dllm

搵mason頂咁過癮？
又冇經驗又唔夠壓場

今次魔帶住d球員一齊反歐超聯
大和解萬眾一心 如果唔炒好大機會贏鏝

爆頭足球

mason落order叫人用頭唔用腳踢波

有冇人同我一樣係悲觀撚，唔覺得炒左會有好大改善

短期一定無乜分別㗎啦

其實個陣都要大執
特別係條防線

真係好想知mason會教d咩出黎

條防線真係好性感

今日仲要咁嘅成績，驚星散

[再見摩佬] 多謝你一年半以來為熱刺付出，無功都有勞，祝你前程錦繡🙇
-Leo

而家摩佬搞到隊波冇哂信心喎 炒咗佢咁短時間請邊個都一樣係睇下班球員爭唔爭氣啫

係唔係光頭博Mason可以做英撚ver拿高士文

fuck off super league?

做咩用個topic代表晒連登熱

我覺得可以觀望一下個ESL

馬神識教波架咩

mason做領隊係咪場場會見到winks😵

唔講thankyou 摩佬算係咁

場場442

佢話會收返科

我熟

屌你老母 on9 topic無人屌

季初氣勢真係好勁，又羸曼城又炒曼聯，唔知點解季中跌晒 Watt,依家比光頭佬炒埋

佢話CCV > four

我反開佢 john?

有無人有Now/Nowe？
下季都唔知點算

下季？今季都無得踢英超啦

佢撞壞左個腦

支持你屌

今季剩低幾場就由佢啦
下季無晒big6就大檸樂喇，焗住硬食

當年mason Carroll winks 3核真係好好J

英撚三廢

左邊Alex pichard 右邊 Towsend勁撚到

收返契仔賓同哥卡

UUU 足球

想問下mason係暫代教練定係長教

你當契弟賓死ga
呢三個有試過同場咩

傾真係迷摩大將軍

個大家想要中堅 即刻係森林簽Michael Dawson 返黎 會取代Dele 著20 號波衫

搵馬神教 我係傾即刻走

幾識做

大巴拿想唔想嚟跟馬神

佢好似U23 都踢唔掂wo

caretaker咋麻
你估真係教足咩

當年豬活都冇得坐正啦

跟番操咋
依家都冇得reg

點解呢個moment炒Daddy 都衰左咁耐
驚佢輸埋聯賽盃？

唔覺炒咗用mason贏到

skysports話12支球隊簽左23年約

啱啱諗起

點解唔係搵King做領隊而係Mason?

mason教得耐啲

估唔到摩佬一個完整球季都無

mason會點排?

kane
son dele bale
winks hojbjerg
reg dier rodon tan
lloris

The FA reportedly contacted the clubs involved in the Premier League threatening to withdraw the Premier League titles they had won, Tottenham were not informed. [@David_Ornstein]

我熱係咪最大贏家

勁

好波啊

過渡領隊

主撚狗 主撚狗

同舒活一樣

Dier無咗摩佬照
仲有無得出

我咁勁 你擔心下自己好過啦

Dier打最前

Dier vs West Ham.gif

諗諗吓 如果esl有升降班
我哋應該可以創造另一個歷史

想打士氣波又唔搵King帶

點都好 一句講晒

#Pochback

或者其實兩個都係好大爭勝心

可能我教佢都會迷我
佢真係單純迷隊波

想知摩狗點樣爭勝法

你好似個陣肥普被炒咁
直接衝去佢屋企問咩事
就話迷啫

tan同scarlett最應該多謝摩

想知佢點樣想輸法?

永遠踢半場就守
守唔到就一分當贏

死攬華佗真係睇唔到佢有幾想贏
識講葡文大晒？

可能已經有新工

中場換素素

之後決賽無正選

係又點呀 你吹咩

Reaction to Jose Mourinho being sacked with @AlasdairGold as he answers your questions

英文都唔識講嘅傻西

屌你老母=fuck you mother

[FIFA22] 歐超聯球隊宣布退出FIFA22

European Super League clubs have announced that they will exit the FIFA video game franchise, starting with FIFA 22.

下年玩PES

得景同兒子有出post
代表咩

轉支持ESL了
可以玩鳩EA呢間仆街野

真係仲精彩過transfer deadline

會唔會球員變晒假面

"Sherwood till end of season"

NONONO

why not, 好過mason

唔知U隊點搞
足協一陣迫害埋啲後生仔就大鑊
係認真搞就希望U隊都有league

咁不如搵AVB 佢都無野撈

搞鳩嘅話可以入呢幾隊u team嘅幻幻
呢世踢唔到其他隊

u team有league咁點，之後人大咗點算
可以留響美洲踢msl嘅

MSL本身都有熱青訓Austin
仲有個Walker轉咗去亞特蘭大聯

睇佢D鳩up應該1分都屌晒鬼既

成班球員都玻璃心

捉鬼多過屌鬼囉

人地有骨氣你唔簽佢想要既人就quit
返黎跟levy做乜鳩

後防邊個都屌匀晒喇喎

因為有經驗遲早都要quit,不如自己走先

屌完 下場咪又係一鳩樣
同脆一樣 隊隊都針住Dier嚟攻

今次玩到咁大....

兩邊是但一邊縮都無面

出黑山咪又係爆

個搶迫效率咁低
永遠個波都係人地腳下
頂45分鐘實爆㗎啦

你啱

豬活式442
大屎忽 大力雙翼 中場雙契

Jose Mourinho interview coming up on @SkySportsNews soon #thfc